有無人打交可以型過紅a

見隔離有人無邊個用槍型
又諗起ubw 紅a同大狗 打果幕
雖然設定唔係最撚勁 但果啲動作真係型撚到 尤其係用干將莫邪果陣
原本中二病畢業 一諗起佢又會幻想自己揸雙刀

特效閃黎閃去好型咩?

Archer唔拎弓好型咩？

有無同牙遠做過愛

我

有無人可以柒過黑a

諗唔到

型wor

夠唔夠型?

神父?

駁唔到

山翁

拎大劍大盾既暗殺者失敗
同弓兵唔拎弓一樣咁失敗

完美暗殺=殺哂所有目擊者

06 fate就係比佢vs b叔帶左第一份震撼
點估到就咁香左 首op d畫面仲要呃9人
勁唔一定勁過人 但真係幾型 多花款果下正

琦玉

格斯 大刀

咁仲唔夠型咩?

Repetition Side Step!

山翁型撚過紅a啦

哈桑王